促歐盟成員國提供「救生艇」 歐議會議員萊克斯曼：香港人受壓迫，即是我們受壓迫！

蘋果日報勾結外國勢力，仲唔斷正

緬甸人有冇先?